大家覺得識玩扭計骰勁唔勁？

識解好簡單，鬥快同花式就睇水準

其實唔難學
但比賽個啲幾粒扭完真係好痴線